她嘗試了直接握手的方式，但被一個魁梧的副官擋住了。 安德魯·科莫現在無法忽視:即使在家裡他也很虛弱|大衛·弗裡蘭德| 2014年9月10日|每日野獸 
 今年3月，流行美容網站Into the Gloss甚至發佈了一篇如何把頭髮染成藍色的指南。 藍色糾結:年輕的明星和他們的藍色沖洗|艾琳·坎寧安| 2014年7月9日|每日野獸 
 這封名為“特洛伊木馬行動”的信是想要接管當地學校的伊斯蘭原教旨主義者的指南。 檢查人員發現英國學校推動激進的伊斯蘭議程|尼克·海恩斯| 2014年6月10日|每日野獸 
 再一次，蘋果不需要收購就能進入並主導這個市場。 蘋果想要Beats這樣它就能控制你|Ted Gioia | 2014年5月12日|DAILY BEAST 
 據稱，夏延退伍軍人醫院的一名員工大衛·紐曼(David Newman)寫的一封電子郵件讀起來像是一本如何做假賬的手冊。 退伍軍人事務部給搞老兵發獎金了嗎? Jacob Siegel | 2014年5月12日|DAILY BEAST 
 因此，雖然“現在怎樣”這條線的方向是確定的，但它們的實際位置仍然不確定。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第152卷，1917年5月16日。 |各種 
 我太累了，想要體面一點也沒有用。 馬達馬特的勇敢，或，忠於他的朋友|斯坦利r馬修斯 
 情侶們在拼寫學校戴上了手套! 多少個啞巴，不光彩的傻瓜寫著押韻，嘆著氣，死鬍子! 幽默詩書|各種 
 我想我當時並沒有多想我正在做的事。” 印花布貓|查爾斯米納湯普森 
 但另一顆心是怎樣的呢? 那位在詩篇、讚美詩和屬靈歌曲中自言自語的可愛的聖徒又如何呢? 部長的求愛|哈麗特·比徹·斯托